打機剪片LIST求意見/改善

求改善LIST (T記 VS 法奧)
LIST 本身有冇咩問題?主要用黎打機會剪片同開下台

T記:
砌機服務$80

Noctua NH-D15S
$610

Toshiba MG04ACA400N 4TB Enterprise 7200rpm 128MB SATA III 企業級 HDD
$960

Kingston A2000 1TB PCIe NVMe M.2 SSD
$899

ASUS Dual GeForce® RTX 2070 SUPER™ EVO OC 8GB GDDR6 (缺貨中)
$4450

Thermaltake Toughpower GF1 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
$899

Asus TUF B460 PLUS GAMING ATX
$1040

Intel® Core™ Comet Lake i7-10700F 2.90 GHz 16M Cache 8 Core 16 Thread LGA1200
$2449

Be quiet! PURE BASE 500 DX Black ATX case
$739

Crucial Ballistix RGB 32GB Kit (2 x 16GB) DDR4 3200MHz Black
$1370

法奧:
1 x Intel® Core™ i7-10700F
價錢：$2,390

1 x ASUS TUF GAMING B460-PLUS ATX
價錢：$1,020

1 x Crucial Ballistix 32GB (2 X 16GB) DDR4 3200MHz C16 - Black
價錢：$1,290

1 x Toshiba Enterprise Series MG04ACA400N 4TB 7200rpm 3.5
價錢：$799

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$860

1 x ASUS Dual GeForce® RTX 2070 SUPER™ EVO OC Edition 8GB GDDR6
價錢：$4,499

1 x Thermaltake Toughpower GF1 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$899

1 x Be Quiet! Pure Base 500DX ARGB Tempered Glass ATX - Black
價錢：$739

1 x Noctua NH-D15 140mm SSO2 D-Type Premium CPU Cooler
價錢：$630

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $13,206

法奧好似平D同冇缺貨? 不過最重要都係條list有冇問題

伏到仆街

1 tt牛
2 30n卡同amd big navi就出 幫人清舊卡
3 hdd 轉wd hgst
4 1200蚊 ram 加600就32x2，一樣係3200mhz cl16，香港無得買，有都應該3000幾，美馬 新強直送上府，真心唔係大project做就考慮落返8x2
執粒10700等卡好過啦
同埋T記貴在班友有d料到，貪平唔驚可以照去

咁點改好D

SEASONIC牛

剩係換牛?

用咩軟件剪多？🙄🙄🙄

Sony vegas

Ram都可以唔洗轉
牛可以華石 strix 都係sea記
然後好急就照出
只係個句:20系卡真心搵笨

等下Ryzen 5000 review再決定